.. _dictionary:

###########
Dictionary
###########

Dictionary of words used during move and translation.

**********************
Universal domain names
**********************

* Sekce = Categories
* Nazev stranky / rubriky = Page Heading
* Nickname = nick (always shortened)
* Statistiky = User Stats

*****
Pages
*****

In this context, page basically corresponds to URL.

* Aktuality = News
* Novinky = Newsfeed
* Fórum = Forum
* Inzerce = Market
* Seznamka = Dating
* Otázky a odpovědi = FAQ
* Dračí manuál = Dragon Manual

**************
Creative Pages
**************

In this context, Crative Pages correspond to sections of the site where content is provided by our authors, after review. Creative page has Categories (= Sekce) that serve to further classify the Creations.

* Rubriky (= Creative Pages)
* Koncepce (rubriky) = Charter
* Dílo = Creation
* Anotace = Synopsis
* Diskuze = Discussion (critique, ratings and suggestions)
* Příspěvek = Comment
* Dlouhé příspěvky / Běžné příspěvky = Common Articles (not used publicly, but powers a lot of internal engine)
    (shouldn't be creations instead of articles?)
* Bestiář (= Monsters)
* Dovednosti (= Skills)
* Hřbitov (= Graveyard)
* Články a Eseje (= Articles and Essays)
* Galerie (= Gallery)
* Fotogalerie (= Photogallery)
* Alchymistické Předměty (= Alchemist Tools)
* Alchymista (= Alchemist)
* Hraničář (= Ranger)
* Hraničářská Kouzla (= Ranger Spells)
* Válečník (= Warrior)
* Zloděj (= Rogue)
* Kouzelník (= Wizard)
* Kouzelnická kouzla (= Wizard Spells)
* Nové rasy (= New Races)
* Nová povolání (= New Classes)
* Rozvoj DrD (= Game Expansions)
* Předměty (= Items)
* Downloady (= Downloads and DownloadItem)
* Dobrodružství (= Quests)

*****************
Putyka (= Tavern)
*****************
Putyka is the discussion section of the site, old Putyka counting around 500 different "tables" which are basically separate permanent discussion threads with added functionality (table owner, noticeboards, polls and so on)

* Staré dělení - Putyka -> Sekce -> Stoly (= Tavern -> Sections -> Tables)
* Nové dělení (= Tavern -> Tables)
* Hostinský/á (= Innkeeper)
* Nástěnka (= notice-board)
* Anketa (= poll)
* Příspěvek (= post)
* Oblíbené stoly (= favorite tables)
* Označit stůl za oblíbený (= mark as favorite)
* Ignorovat stůl (= ignore table)

**************
Users & Social
**************

* Reputace (= Reputation)
* Udělit reputaci (= Give rep)
